請聽我一言 前線係我地最寶貴嘅資產

講咗兩日個個手足話要搞掂元朗鄉黑
點為之搞得掂
單單講緊新義安已經有成百年歷史
會唔會因為一次大清算就滅會?
咁撚易就滅會就唔叫黑社會啦
要清算唔係一次就搞得掂
同我聽清楚 搞鳩黑社會係史無前例
要搞既巴絲要先考慮風險
無論係地形、人數、武器都估佢唔到
始終係敵方主場 對我方好不利 必需從長計議
27入唔入元朗，自己諗

仇係一定要報
但係學隔離post巴打話齋 如果唔計閒日
我地只有淨返五至六次機會
想大家思考吓嚟緊有咩打算
27號光復元朗一定會有為數唔少嘅人會受傷
當中一定大多數係前線 唔好攞612黎比
黑警同黑社會一樣都係用暴力清鳩你場
但係黑社會爛命一條真係可以不遺餘力片鳩你
殺你唔死 十個前線九個入院好未
犧牲嘅係我地既前線嘅手足
前線義士係依場運動入面寶貴嘅資產
冇咗前線乜鳩都做唔到
到時想夢遊就淨返和理非遊完行叫下口號返屋企

最後要講嘅係
時間無多，要做就做勝算大既事

預咗收負皮

Push

唔好唔記得 黑警、黑社會、政府合作緊

如果我地唔去處理
係咪要由得白色恐怖繼續漫延？
如果係，和理非敢唔敢再出嚟遊行？
冇人話要鏟起啲黑社會

如果27號肯定可以平息到依單嘢我實支持
唔好唔記得今次係一次冒險

pusb

光復香港，時代革命

每次出嚟都係冒險
我地幾時贏過？

大家都要好好思考，從長計議

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你

講撚左 前線比人清哂就大撚獲
搞黑冇咩意思
等佢地社團鬼打鬼好過

支持前線理念同決定

雖然係高風險高報酬
但係一定要小心
比以前要更加小心

冒險冒咗成兩個月啦
你話如果可以平息到呢單野先支持
咁你同事後孔明 勝利球迷有乜分別

Push 對準目標，我地輸唔起任何一個前線

612至少有雨革做借鑑
714有魚蛋革命
今次呢

對住橡膠子彈就唔係搵命博咩？
就算對面海和理非，一樣隨時重傷。

推

鳥克蘭已經有樣你睇
全部人團結唔恐懼就贏撚硬

要睇勝算呀 巴打
我地輸唔起任何一個前線
前線唔會有後備
做中間補給既義士唔會突然好撚勇武衝上前線

對撚住警犬我buy你依句
對住鄉黑會唔會浪費咗d

講要用元朗居民去換取香港未來嘅人
唔該加埋自己老母出嚟去換

香港：全世界「俠義道」唯一支柱。
🍰🍰🍰

光復香港 時代革命

全民頭盔月

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

唔驚速龍驚你黑社會

佢哋見你哋人少先夠膽出手，人多睇下佢哋會唔會出嚟

好同意 黑社會係敵人但唔係我地處理 依家係我地比黑警分化 黑警就食花生 我地要冷靜

速龍怕死 黑社會心諗:死真係未驚過

係 上得前線都係兄弟

我覺得可以攪返其他先
元朗可以擺尾二
擺明車馬full gear黎鋪杰既
尾二對黑社會 End game喇喎

黑人問號

push

唔係唔搞 遲下先搞一樣掂

up

我諗係想講，速龍會收工，唔會搵命博
黑社會，反正個底花撚曬，殺人放火金腰帶，對你一個可能拎返十幾萬安家

前線手足
我地無權勢、無執法力
我地淨係得返你地
可唔可以陪我地一齊行？
到時你傷嘅傷，俾人拉嘅俾人拉，我地搵咩人陪我地抗爭？

你地自己ff
黑社會為錢都係一份工，唔想做既工，速龍點都叫受過特種訓練
睇太多漫畫

今舖佢地上頭有腦

冇咗元屯天嘅手足，你係會冇咗整個運動嘅3/18既人
如果你可以放棄得佢哋嘅話，你嗰區都一樣可以俾人放棄
你都一樣可以俾人放棄

如果你唔報呢個仇打怕距地，新界手足仲點出去？
18區都有單位做白衫我地仲有咩可以行？
你諗下先

你覺得5，6次行動就贏到共產黨？
連一班收左上面錢出黎嚇到你唔敢出去既黑社會都贏唔到，你想贏一個政權？

有咩腦？歷史重重複複，古今中外都用過
你地ff黑社會戰狼300，都係為錢
幾萬人追住咪要走
黑警開槍都唔驚，驚距地

狗嘅手段我哋好清楚 因為已經見過好多次
但係對付黑社會係第一次 唔知佢哋有咩手段
我覺得要認真諗下

有留意社會趨勢都知 住元屯天又出得嚟既手足都冇因為元朗單嘢怯怯嘅係612一早俾白色恐怖嚇親嘅和理非

佢地file幾呎厚，如果對一個半個係有錢搵，我都覺得佢地唔會介意，反正赤柱包食包住，仲有得打工賺錢

以前傘運打過好多次，人多就走
屯門咪又出過來，人多就冇影啦，你地ff人中咁啫

如果我地連黑社會都贏埋，共產黨仲有咩招？
仲有，講撚到九龍城寨咁，殺撚左你都得
但香港有一個咁既地方，合理咩？

依家係佢哋老婆仔女俾人搞，佢哋有事嘅時候冇人幫佢地
乜嘢叫齊上齊落
你老母俾人強姦緊嘅時候，我唔制止個強姦犯
我同你講去搵佢背後個老細，打低佢佢就唔會再強姦你老母
你會點諗我

九龍城寨未拆都擋唔到十幾萬人啦

咁講法 幾萬人追住咪要走都係ff
會唔會理想化咗成件事
開槍同用刀劈鳩你係兩回事

出黎打打鬧鬧一輪、差佬行水，最後都係走左，跟住有班撚樣就帶風向：有事就叫警察，無事就叫警賊

我真係唔撚信呀
唔怕死？
只係一班收左錢出黎做野既垃圾

因為有冇事都出糧，我有冇事都交稅
總之入元朗落9牛屎佬面

點贏?

光復元朗遊行係一定要做 但唔係聊交打
係表達對警黑合作嘅不滿

鄉黑係抵死 係要清算 但我地主動出擊聊交打只會消耗左我地自己嘅兵力同能量

我地要做嘅就只係以人數同具象徵性嘅行動去示威 繼續聚焦喺政府同警隊身上

所以男女老幼都要出 越多人越安全
一嚟人多佢地多數唔會出手
若果真係有老有嫩都照俾班鄉黑搞
咁就更加證明警隊已經冇能力保護市民
冇社會認受性 所以只要人多 其實公同字都係我地贏
不過天黑前全部要返屋企

政府最想見到嘅就係示威者由針對政府變左針對警察 再變成針對鄉黑

所以我地今次光復係重新聚焦喺政府同警隊
抗議佢地冇好好保護市民 同埋冇解決鄉黑問題

幫佢地拜祖先果啲就繼續各有各做 但絕對唔好講到今次遊行好危險 令遊行人數減少
因為勇唔勇武都好 人數越多越安全 反之亦然

你知一個人黑社會，點解你會驚距
因為你覺得得罪距會帶一班人搞你
依家我地俾人搞，帶幾十萬人入去搞返距
以後唔敢郁我地，就我地贏

如果你連黑社會都怕
你永遠唔會贏到共產黨

講完

樓主答我呢個問題

唔係拳頭上打贏，係唔示弱

調番轉你想點贏中共？拳頭打柒刁大？

係咪唔入元朗就係放棄佢地呢？
俾你入左元朗，然後你晒左一日冷，啲鄉黑唔即時出黎搞事，然後呢？
然後等多個星期鄉黑又可以再出黎一次
呢次明明係大好機會，將警察同政府擺上枱，香港市民遣責佢地管治不力，甚至勾結黑社會
然後我地自己將個焦點放係鄉黑到？
人地送分俾你都唔要？

唔係話唔幫 係覺得硬碰硬方式對付加上唔熟地形 宜家吹雞還拖仲係言之過早

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

點解沙田俾狗圍完要屈番係沙田？
元朗俾人打完要出港島？

速龍唔可以用刀片你 但黑社會可以
速龍唔可以用真槍射你 但黑社會可以

咁點解唔組織民團？
其實保護要保護嘅市民已經足夠

支持

我地入去反黑 出師有名
如果第時鄉黑再出嚟打平民 政府又唔撚理
社會反政府聲音就愈強
定係你想唔理屯元天人安全 要佢地冒每次上完街返屋企都要比人打嘅風險?

唔會俾你兇完就唔敢郁我地
劈友劈大洗撚驚你

首先點解你肯定距會出刀出槍？呢d係心理戰
距地都唔知我地會做乜
正如前日政府唔知我地去邊
我地都唔知會唔會出水車實彈

距地點驚幾萬人扑距，你驚座距數驚？你自己諗ja
你一開始假定左你打乜都輸

還拖可以有好多方法，當然可以直接入去同佢死過
亦都可以去佢哋嘅老婆仔女嘅公司或者學校做嘢
其實而家有好多資料係手
引返佢出嚟市區再打過亦得
你話直接入村去同佢死過，我覺得要三思
但係光復元朗就一定要做

p

警察出槍佢都未驚過
驚班黑社會出刀

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

你又知我地冇人打交大？200萬人乜L人都有

咁急還拖真係好咩?
勿忘初心 記唔記得第一次出黎為咗咩
宜家又為咗咩

普通市民唔敢打警察 驚要坐
但打黑社會就唔同講法

我都覺
入完去佢地一樣可以係下次大遊行又出黎搞事
今次唔係應該搵指示佢地嘅人咩

你地唔還拖，証明呢招有效
18區都有白衫，打到冇黃絲敢認，完

為左聚屯元天人呀
依家放一放風 變曬死城
下次放風 去遊行會接放學
你即時少左9成屯元天人出嚟

而家擺到明警黑合作
打完都可以2個1齊拉

Why not both
示威現場你會唔會叫人返屋企，可以起底搞唔洗出來行

你咪咁自私啦，每個出黎抗爭既人都唔想同伴受傷。你話前線手足好珍貴，咁你就要元天屯每一個手足每個星期抗爭完就擔驚受怕咁翻屋企？

宜家已經吹哂雞話27號入去光復元朗宜家退縮班鄉黑咪繼續打壓元天屯既手足。咩叫命運共同體呀？就係佢地受到迫害等於我地受到迫害啊。

如果你想手足平安既就係開po呼籲更多人一齊去光復元朗，你有20萬會自衛既人入去，佢敢打鳩你咩？

你地驚，到時準備醫療，企後面，救人，影嘢

冇人忘過初心
但你諗下今次逃避，下次住元朗既巴絲仲夠唔夠出黎遊行？遊行完夠唔夠膽返元朗？
今日元朗，明日個個區都有
如果你話呢班人自發性咁樣，我會驚
但大家都清楚，佢地只係為錢

唔排除任何會犧牲手足既可能性
明明可以用更多時間計謀 點解要急於一時?

係

正確方向 拉返出我地主場有優勢

呢班人都係為左錢呀
上面話打邊區就打邊區
就算光復完元朗
鄉黑黑幫一樣係到
下次上面指示再出手一樣會發生呢D事

我地唔係前線 永遠唔知佢地點諗
前線亦都唔會搏拉咁係連登傾戰略

你要既計劃係乜？每次行都可能有人犧牲
係計劃點去打，定你怕打，老實答你自己
係計劃點打好多裝備po，tg有傾

係 一定唔夠鄉黑既爛仔多囉

番港島應該唔會咁明目張膽
硬鬥硬冇咩好處
佢地收哂安家費

下次全撚部物資跟身，人人袋d

入黎睇一睇

風已經吹左
真係可以停倒咩
利:有會去但少淆

推呢個
黑警雖然瞄頭但收左order唔可以殺人, 只會暴打唔會殺
黑社會就想全力隊冧你 因為無人性無後果無包袱
先唔講西瓜刀 汽油彈呢d 黑社會一人一把界刀你都唔知點拆
我覺得風險係前所未有地大, 因為真係拎條命黎搏
但最終多數人決定要去既話我會去 亦希望其他人都係咁
唔好再各有各做 決定去中聯辦就全部人一齊中聯辦
元朗就全部人元朗

同埋文宣要宣傳今次係警察唔執法 所以市民親自討伐黑社會
唔可以比人spin話搞人條村乜乜乜

屯門去完公園，一樣繼續唱，有冇價值
搞到距地驚唔再出白衫打手足就我地贏

總有落單嘅時候
民團唔會散水

元朗班牛屎一定要搞

同意前線係好重要既珍貴資產
我每次都只係做和理非

但今日比的流料傳下就成個新界關哂鋪，
宜家個情況係太過白色恐怖。

我覺得有三個方法去面對：
自衛團+外國記者+繼續日常生活日常示威游行。

只要我地人多，加有外國記者，唔係太晏散風險唔會太高。

重點係防止白色恐怖呀

希望係和理非自衛為主

比更多既人食綠色藥丸 ，警黑合作！

Push住先
可能係三毛
但真係唔想手足受重傷

你確定呢200萬人冇你ff最驚嗰班？成個香港得700萬人，距一條村幾多人？

靠白色恐怖嚇怕示威都係需要剔除既因素

明白去到呢刻已經唔可以叫停727
亦唔想再發生白衫打人事件
如果2邊各有支持姐不如727 728自行決定參與邊個

唔係兇 係打癱班牛屎
佢地以後劈唔到友

其實出邊有個post，講緊日頭打夜晚走，要喺大馬路玩
唔好俾人引入去橫街雜項
佢寫得幾好
最好就浸住有老婆仔女嘅黑社會，尤其是喺元朗嘅
就係光復期間，製作大量宣傳海報，抌入去佢哋嘅幼稚園小學中學入面，等佢哋全間學校都知道佢個細路係呢啲人
一係就要佢嘅同學驚左佢，一係就要佢哋嘅同學一齊欺凌佢
佢哋嘅老婆有做嘢嘅話，就去佢哋嘅公司，做嗰啲象徵式（唔一定要破壞）示威，例如幫佢哋趕客，或者可能噴吓油
無差別咁樣拎人出嚟祭旗

睇住元朗友死？元朗友出完黎又要去搵地方避難搵義載？有無諗過班黑下次就搞埋其他區？

但係點知邊條村有份
定係條條村都搞
上次堆白衫應該有1半都唔係元朗人

如果次次打完主線 但手足返屋企都返唔到
咁點可以唔去處理

咁講呀 到目前為止我地對果到嘅黑社會資訊都係聽返嚟
眼見係果日嚟打果班白衫人 殺害力唔高 如果佢地面對嘅唔係平民 而係稍微打得嘅男人 已經無勝算
當然 你地講到佢地有咁多刀手 槍 我就唔知真假 所以風險一定有
大家衡量完風險之後咪齊上齊落囉

有道理 人多取勝 係唔認同入村撩交打

點樣打到佢以後劈唔到友
你地打得幾多個
下次佢一樣可以係大陸九龍一車車人運上黎做白衫友

差佬幫左我地啦，南邊圍
仲有何妖老母個墳

驚左就冇咁多單位敢做白衫喇
等於打到我地手足驚就一班唔出來喇
依家要襯白衫得一區就打，18區都有就難打喇

大馬路和平示威 暫時係最低風險嘅做法
如果有黑社會衝入大馬路斬20萬香港人 即時無政府都似

白衫人殺傷唔高應該係因為落左ORDER唔可以搞出人命
大家有心理準備先好去
下次渣刀都唔奇

1.元朗唔係自己地頭 有事想退驚退唔到 佢地有咩走返入村守 係對佢地有利.
2.擺明警黑合作 最驚 對緊黑既時候 後面又比狗咬 只拉我地 比人打完 仲要比人拉.

應該會等入夜先出黎
所以唔可以戀戰

再搞多個封站都仲得
睇哂地圖了解風險先好去

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

唔爭氣笑咗

咁好似雨傘，佔旺咁
次次你行都派一班搞你，你就縮，你次次唔洗行
返得屋企訓教

根本個focus應該係用反黑，帶民主入元朗做名目嘅和理非遊行
到時班生番再嚟打人 警察都局住要做野／再唔做野，受千夫所指
邊有人開拖前會同人講

推君子報仇 十年未晚

連登仔最叻起底就發揮到極致
用最低成本發揮最大作用

示威繼續 唔好燒村先係正路

齊上齊落

和平大馬路遊行示威
純粹落班鄉黑面 比佢地知咩叫民主
佢地出手 就佢地輸蝕 又一次恐襲
當然前線/男人要準備定 保護老弱婦孺

入唔入村我都有保留。但成班未出發先鳩縮，連示威都淆既，你咪鬼抗爭啦，together we stronger都係口號黎，仲要係叫完就算個種。

黑社會唔係大晒，佢哋一樣有老婆仔女
刀槍劍擊唔夠你玩，我就玩你老婆仔女
其實大把呢啲方法，真係我隨口都已經諗到呢啲
仲有幾日時間，有咁多個腦去諗
俾我上面講嗰啲更加有意義更據威嚇性嘅方法一定大把

樓主諗諗？

和理非以後仲敢出黎？

諗諗

我想強調地頭 黑警要求封狗鐵 封小巴的士<-班鄉黑有能力咁做
係無路退架 私家車走得幾多個??
風險過高 明唔明??
你認為到時仲有無議員 社工響度支援?

理性討論
咁如果我地唔處理元朗件事
下次遊行鄉會再科金比黑社會搞事
再有手足比人打
甚至再出現其他偏遠地區都有呢個事情發生
可以點拆？

度度都咁講，其實香港好多地方都係咁，元朗算好
呢d考驗大家be water既理解

推

搞個追究黑警行動更實際

推，尊重前線，理想討論

1.邊到係你地頭？警黑合作全港都唔係你地頭，元朗係交通唔方便，所以係應該制定撤退時間同路線，而唔係唔去。

2.咁下次九龍黑社會咪又係會面對同樣警黑合作情況。be water 唔係避開敵人，個隻叫be home.

其實要諗下點令班元朗佬出黎
離開佢地主場
因為村入面就係佢地私人地方
而且唔熟地勢

前線受傷最開心只會係黑警
因為之後就得返班和理非
遊行完就散水嗰隻

逆向思維，
班鄉黑都係為錢姐，邊個有錢俾佢地就跪低。我地眾籌出錢請佢地…做場大龍鳳又如何。
唔係下下講打打殺殺既。
呢d癲狗養唔熟架，唔通佢地冇利益就會幫黑警奶咩～
再加上，
我地唔可以驚，最大既黑社會係共匪，咩拿渣手段都做得出，鄉黑只不過係前戲，我地當累積經驗學下野。諗下有咩做可以未雨綢繆。

前提係要處理到，其次敢唔敢寫包單佢唔會再搞和理非?

黑社會出名有仇報仇，今次當我地贏，咁之後既日日夜夜邊個保護元朗等等既義士?

好想打7牛屎佬，但係要解決以下問題先，唔係要逃避，唔係要龜縮；係要認真27號前諗掂佢

其實最重點係地形同交通。大部分人可能根本唔熟元朗地形，山路，小巷；牛屎佬如果玩遊擊分分鐘就算有準軍事部隊都唔多掂。 警黑合作係另一個問題；打仗最重要係補給；佢地龜大本營，警察分分鐘玩封路困獸鬥，唔比港鐵停唔比巴士行，真係好難支援到/走到佬。加上唔似外國香港唔係個個渣車，真係唔知點入

另一樣野就係到時佢地龜縮到清場個陣/之後先出黎點算

你連入去遊行都唔得嘅話就唔洗指意其它和理非有信心出嚟同你參加其它遊行
對付鄉黑亦係對付政權必要一步
你今日唔入去佢聽日就可以去天水圍
後日可以去上水
之後去大埔
再到沙田
到時你港島搞乜柒得返一萬幾千人少過撐警大遊行唔洗問點解

你話入去有咩作用
依家入去就係話俾全香港人聽冇人驚你警黑合作
夠膽你港共就再做多次血洗元朗
下一次就更多人入去光復元朗
咁就叫對準鄉黑
對準鄉黑就係我上面講同時對準政權維穩最後一閘

好簡單你元朗呢單嘢咁樣都唔行入去表態
你以後憑乜嘢學人講革命二字先

根本就係，反而係啲前線唔知點解竟然要送自己去俾牛屎佬...

。

鄉黑係政府最後一張牌,絕對係主線,絕對係對準政權

隔離post有巴打建議行大街，唔入村，天黑前散，並以警署為終點
我認同呢個建議，一定要入元朗行，反擊恐怖主義
頭先睇港台，有個女士對住記者講：就算我無家教，都唔駛黑社會嚟教我！
我地要有呢種氣勢。

搞掂= 黑社會唔再同政府合作搞示威者
咁就夠
唔係滅佢會

同意

第一就係要人多
人足夠多就一定能夠將個責任同社會壓力轉嫁俾政府同黑警
呢個都係727從中對政府施壓其中一個效果
第二就係適當做自衛準備
你有得10萬人入去
當你得5%人係會做"正當自衛"都5千人
而我相信由721睇完元朗單嘢嘅人反應嚟講係一定唔止呢5千人會自衛
最後就係一定要組隊
嚴守時間觀念唔好拖拖拉拉 夠鐘就拉隊齊上齊落
港鐵唔會再夠膽十萬八萬人同你封港鐵

最後呢個727運動就係要話俾中聯辦聽警黑合作係不能夠打壓示威者無論和理非定勇武嘅決心
正式收佢皮

唔好中左白色恐怖驚左呢班人呀各位

你踩入去人哋就係保護家園， 同黑警執行任務唔同， 打死人唔使查，黑警 打死人一定走唔甩。

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

我好明白大家都好好撚嬲 我都係
但係大家諗下 警黑合作 佢地無論點都唔會拉佢地
但係一有機會就會拉我地
講真 200萬真係好多人 但真正真係出黎勇武既人有幾多？
你打到佢地一部分人傷 勇武既亦會同時受傷
鄉黑受傷對班狗同政府有咩影響？最大得益者係佢地
大家知道人多勝算會大
但如果我地既勇武越黎越小 禁之後既行動呢？
你有無見到班狗full gear既越黎越小人？
光復元朗禁揚 班狗一定捕到實 就係西鐵站查身份證繼續road block沒收物資 有咩事就先拉呢堆 然後班鄉黑就求撚其交幾個細人物出黎
仇唔係唔撚報 但唔一定要打鳩佢地先叫報到仇
元朗呢單野挽回左好多好多民心 唔好浪費左呢個機會
我知我p牌大家覺得我好撚on9 我無惡意亦唔介意
我唔係要阻止大家入元朗 只係想大家思想下各方面既問題
同之後可能會點

覺得游擊最好
起底
先針對已經露出真容既逐個報復比較好
例如打立場姐姐果位陳生
咩小牛農場果位

運動要報仇就好快玩完， 你諗下點解 中共搬黑社會出嚟， 完全失焦， 上環事件冇人理……

原來香港有d咁恐怖既地方？
仲有呀，唔好講到個個都敢打死人
劏雞呀你估
唔好再散播白色恐怖

各位真係要三思，前線係我地最珍貴既資源

咁如果今次我地示弱元朗啲義士又點撚算呀？以後唔洗返屋企？

唔可以再失去任何手足

你確保一次可以打殘所有鄉黑? 咁下個星期日點?黑社會唔會報仇?

推一推
燒佢地村解決唔到問題 仲會比藉口班犬保護佢地

咁你而家唔去做野係咪就啲鄉黑就唔會再打人呀？

你覺得宜家風頭火勢，佢地出黎打人係對我地有利定不利?
佢地再出黎打人，我地民意係會更加有利有無諗過?

pushh

睇你咪又係啲拎哂gear企二三線打卡
又想拎班前線義士做condom

如果義士因爲入元朗而被拉真係dum爛個心口

民意民意 而家講緊人命呀！！等到你民意逆轉屯天元巴絲比人打死打殘曬啦
而家係要做到一個香港人團結一致唔撚驚鄉黑既氛圍出黎
你而家呢刻示弱唔出聲就係助長緊鄉黑既氣燄，到時黑勢力就真係阻止唔到

屌你老母講撚到我地班前線實輸比牛屎佬
比人恰到上心口仲唔比反擊？
我地呢鋪低頭只係話比政府聽警黑呢招係work我地會驚 以後同類事件只會更加多 甚至變本加厲
加上如果我地縮對唔對得住嗰晚比人打嘅手足/市民
你叫屯元天手足點敢再出黎發夢？

明白你嘅擔憂
但請相信每一位同路人
我地識得保護自己 並非冇腦齋衝

光復香港 時代革命

宜家你要既係打擊鄉黑定反政府? 點解鄉黑唔可以反政府之後做? 贏左鄉黑，5大訴求會做到邊樣?

西鐵個位爸爸跪曬幫牛屎執野都比人中多拳仲叫人唔好出

為左拎民意想推班兄弟食拳?
前晚仲食唔夠?

民意... 前晚既事已經more than enough

佢哋玩邊撚個惡邊撚個話事呀嘛
就邊撚個殺埋黎我哋就打邊撚個

我幾時話個個都敢？
唔識你繼續亂講， 被動同黑警對峙就以為天下無敵， 社會運動唔係咁樣打， 需要民意， 文宣， 適當武力。
照常營業、運作， 當佢冇到，先係抵抗白色恐怖，唔係入去打人。 今次淨係需要擺黑警上枱， 唔係報仇。

咁而家你唔企出黎對抗鄉黑，係推倒個政權之前邊撚個保護屯元天手足呀？屯元天人就要做你地condom?係咪你代我地比牛屎佬打？
反送中真普選係我地長期目標但唔代表其他問題就要擺埋一邊唔理佢囉

錯手負皮

光復香港

感謝前線義士！智取，不受傷

我想問下，對抗完鄉黑點解=保護到屯元天手足呢?

pish 光復香港

咁你唔對抗係咪屯元天手足就冇事？？？？
想問下你係咪住屯元區？而家人心惶惶你仲叫人縮？

發夢既嘢廢事講，總之我買左自己嘢，有準備
到時有緣會見到，手足

你咁都睇唔明個遊戲？
你打機可以越級 一黎就打最後嗰關？
你唔搞掂前面啲關卡你打到大佬？

請問你表完態，班黑社會係唔係會驚左你?以後唔搞屯元天手足?

好撚簡單問返你 咁你而家龜縮乜都唔撚做係咪保證屯元天手足唔會再比人打？
答我啦屌你老母！！！

失咩焦？
屯門開始就咁講，然後上水，沙田
十八區搞下當區，又搞下五大，咪搞到前日中聯辦
你到時可以叫五大格，你咪掛banner memo囉

請問你唔表態，班黑社會係唔係會驚左你?
以後唔搞屯元天手足?
以後唔搞大埔手足?
以後唔搞沙田手足?
以後唔搞新界手足?
你避可以有咩作為
有好橋不仿開心ＳＨＡＲＥ

冇人話入去打人，只係去遊行
話比佢地知香港人唔會因為個晚咁樣而驚撚左連元朗都唔敢去！
但你講到係行入元朗都唔撚比
佢地個晚咩人都打，仲唔夠民意？
如果好似你咁講當佢冇到
下次遊行住元朗既巴絲仲敢唔敢出黎？敢唔敢返屋企？
其實係佢地眼中呢場係一場show
中共就係要你地怕 所以用錢製造左呢班人出黎
佢地愛國？
如果你越驚佢地 你已經中左白色恐怖

又冇實際解決辦法又係到一味反對人勇武
我屌曬你地老母呀冷氣軍師！！！！！

對抗林鄭變咗對抗黑警，而家對抗黑警變咗對抗社團， 你唔覺得有轉移視線？

成個計劃就係黑警拉人，取回民意……

唔好激嬲共產黨
唔好激嬲鄉黑

屌， 左膠D 藉口可唔可以進步D？

屌你老母，宜家係未搞人，人地已經打撚到屯元天手足咁撚樣，你搞完人有無諗過班鄉黑會發洩係屯元天班手足到呀，你搞完鄉黑就走，有無諗過屯元天手足都仲係會繼續面對鄉黑呀，屌你老母。你幫緊屯元天手足定害緊佢呀。

未做你知一定唔會？
你assume左黑社會願意拎自己班兄弟條命無條件爲政府做嘢？
未必一擊即破 但至少話比班鄉黑同政府聽我地唔撚怕
夠薑就繼續警黑合作 我地就同你地死過
就算贏唔到班鄉黑 但香港一定越黎越亂
至少呢個一定唔係政府中共想見到嘅局面

你都係冇撚答過我問題架喎
你係咪保證你而家唔搞鳩班撚樣 冇一個屯元天手足會受害？屌你老母
我住屯元天既 你係唔係？唔係就收聲唔撚好再分化勇武！

表態兩個字好簡單，去元朗遊行亦都好簡單，但你有無諗過去完，除左表左態，仲會幫到咩野手? 黑社會係唔係會因為你表左態就唔做野?

民意冇人會覺得前晚鄉黑合作無差別打人係啱
要好尊重距地黑社會要揾食，慢慢座低傾
黑警拉哂成個元朗黑社會，都拎唔返民意，因為冇左信，你小擔心，共產黨拉左張曉明會唔會有你民意，因為你已唔再信。

遊行？ 你有冇睇標題？ 有冇睇出面啲post 問女仔可以做咩？

擺黑警上枱就係中咗白色恐怖？ 雨傘 旺角騷亂佢哋都有出嚟， 比其他字頭打到返入去…… 用力要用啱， 非必要時 唔使出力

你未撚打過機？
你可以一黎就打大佬？
冇前置關卡？

咪癲啦 班牛屎路唔會理你啲三角路障
唔會理你有班記者前線頂住
無差別見黑衫就劈
啲和理非㬨走哂咁你點算

黑社會如果唔會因為我表態而唔做嘢，咁點解你又會解得黑社會會因你唔表態而唔做嘢呢？似乎你都答唔到
定係你所謂答案係要元朗人俾人打完出咗啖氣扮冇事就叫解決咗？？？

我哋入去遊行完佢夠膽就搞多次血洗元朗

你去tg谷睇下，冇人會帶鐵馬砌三角，個個帶自己嘢，你驚企後面
和理非唔係我地嚇走，係白衫嚇到唔敢返屋企

Butt得鳥住邊區呀？冷氣軍師隔岸觀火比意見咁撚叻

民意覺得踩入去遊行， 跟住開片就啱？ 唔係淨係有黃同藍，616 好多都係中間派。

七一因為立法會少咗好多人出嚟， 唔係指責任， 但係要衡量利與弊， 呢班人已經打錯屯門幫會家屬， 所以先有琴日三點後舖頭關舖。

你老母比人強姦係咪唔撚反抗就唔撚洗比人抽插呀

出黎講野啦Butt爺

咪係，共產黨都唔驚嘅黑社會

大家記住，入立法會件事，
有幾十個前線走佬去台灣，
中聯辦前線應該都係一二百人，
呢批人真係好寶貴，
一個都不能少

冇錯，我哋有嘅係知識佢哋冇。但係地形方面真係要諗諗佢，可能要搵當地人幫手。

你攞打機你同民主運動比，只可以話祝你好運…… 獨立調查委員會唔係endgame。
你睇歷史中公最鍾意用人民鬥人民， 淨係文革， 人民打人民死咗四千幾萬人。

咁元朗手足就唔寶貴？你有冇其他解決辦法？

中共最鐘意你怕白色恐怖添
成個文革嘅目的

佢地出刀 我地普遍冇護甲
就係咁先大家 包括所有人

次次做親乜都有人講民意，有時係啱，去到無差別打人，呢班鄉黑唔會有民意逆轉，唔通d師奶阿伯話咁呢班鄉紳都好慘嫁唔好搞人啦咁，你仲記唔記得沙田？何況呢班無差別黑幫？

屯門開戰係傳聞，冇發生，似假嘢有人玩花樣，呢個標題無討論價值

71小左人，咁721都差唔多人，你想次次200萬人先收貨？721已經好多喇，話去中聯辦幾多人跟來

但問題係你全部人包括較和理非嘅有冇足夠gear 防刀??
連呢樣都冇 齋行出嚟都畀人打死啦

仇係要報 但要養精畜銳

出水炮車都係咁先，你又去？
最後都冇出，心理戰
刀都一樣

如果你覺得前線係保貴既 幫手call多d人入去..
唔知佢地有咩武器？我話你知 連登仔原子彈都識整

唔知你有冇follow開啦
不過隔離線係用緊子彈射爆頭
一樣50萬人行721

冷靜啲先啦
係報都要 做好準備先
唔係唔報囉

諗下點普及大家嘅防具武器
對家係用刀㗎隨時
冇血性㗎班人

同意要做足準備
但絕對唔可以退縮

團結係因素之一
但大家721 上環乜gear 都冇
反映大家個鬥心唔掂
裝備同樣重要㗎
刀呀 西鐵站有人拎開山刀呀

721 咁嘅心態點對抗呀?

去唔去都係冒險 唔去你難保下次遊行 佢哋唔會又百人大軍接你返屋企 和理非仲邊度噉出嚟 勇武嘅係咪要佢哋打兩場

依家成個屯元天都人心惶惶 唔畀啲行動畀啲信心我哋 之後點樣出嚟同你賣命呀

不嬲有呀
依家係黑社會呀 唔該
有冇睇白衫仆街幾狼呀
唔好咁天真啦

人地一用刀
前排得咁少上gear 擋到幾耐呀?

刀呀!!! 周圍斬㗎!!

團結得嚟要每個都有鬥心 做足準備
唔好心存僥倖 人多就得呀

警察就係黑社會
一邊黑社會拎槍添
射爆咗幾個人頭喇
你建議係咪咩都唔洗做呢

一乜q 樣呀
水炮車得一架
你可以走得快, 爬住走

但刀呀 點撚樣一樣呀
成堆人分散隨機斬人㗎
埋身肉膊呀屌你

乜鳩甲都冇就想同開山刀迎戰
天真

今次冇出水炮車 你好彩咋唔該

邊個話你聽乜鳩都冇先
嗱我就建議各位市民自備足夠自衛裝備嘅

光復元朗唔係為咗報仇
係為咗証明對住黑社會
香港人 唔 撚 會 驚

咁講每個下次都可能唔好彩，全部唔應該去，回復未到反送中前既生活
就唔係元朗出唔出刀個問題

黑警仲係有裝備 要排好隊形
分分鐘沖出嚟嘅唔多人
佢地遠射子彈都係幾十粒
發一槍 又上彈又盛
人多可以走得好遠

但黑社會冇紀律㗎
你有冇睇元西站呀
成班隨機 亂咁沖㗎
你冇甲 你畀人埋身一斬
就係咁㗎啦

到時係幾個人埋身咁斬呀
斬完追其他人呀

你不如答咗我點保障所有人
得到防護先啦
點樣說服所有人喺今個weekend 前
個個出嚟遊行有護甲呀??

個個都冇危機意識 好似721咁 輕裝 gear 都拎人嘅
係送死㗎咋

因為咁耐都未輸， 都係靠民意同埋外國輿論， 支持嘅都話班係學生唔係暴徒， 警察用過份武力。 沙田亦都一樣， 係話警察搞事唔係示威者。 今次係有意圖特登去使用暴力，唔可以相提並論。 你睇下記者招待會， 分析下佢哋用咩論點去捍衛運動。

迫黑警去做嘢， 先係智取， 同社團講政府信唔過， 唔係以運動為敵。比起雨傘佢哋今次好少出嚟， 其實都驚被送中。

唔係次次要二百萬， 重點係失去咗一班暫時變成中間派， 有論點兜到先返嚟。

或者你講下入去有咩好處，點樣說服 和理非遊行係安全？ 民衛隊可以一星期七日保護？

所有手足唔該睇完呢個post先諗點行動
[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

被爆頭嗰位手足粒子彈都好遠
絕對遠過你一百把刀
而且更加冇甲撐子彈
你話上環唔夠裝備係基於擋子彈嘅話咁你多多都唔撚夠

邊個叫你隨機分散打人呀 邊個叫你去元朗仲用遮呀 班黑嘅多人就兇狠 人一小佢哋就碌撚㗎喇 先唔講我哋都攞刀先啦 千幾人每人一支入喉通同磚 掉都掉撚死佢哋喇 我哋人數多佢唔知幾多倍呀

我建議講得好清楚 係點防到刀
make sure 個個防到刀
至少唔會斬一刀就抵抗唔到

保護都保護唔到 人多都冇用㗎
人地有刀就嚇散你地
就好似黐線佬拎菜刀斬人
十個有九個都走啦
點對抗呀??

哦咁好多人有gear防到刀
你可以放心

push呢個

入元朗唔會輸民意
完

Push槍口對五大訴求

所有手足唔該睇完呢個post先諗點行動
[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

反警黑合作游行

咁遠射一粒
先中得一個
一百把刀可以四方八面湧入嚟
前排刀擋唔到訓低
後排入面呢?
繼續畀斬㗎
係埋身肉膊到時

有子彈出槍 大家仲可以走到
因為佢唔會成百幾發一秒間射出
唔係亂槍殺人 散彈槍呀

無論點， 一意孤行， 就嗌完， 你同林鄭有咩分別？

爆頭係一個
中槍嘅唔撚止
由69到依家中槍嘅人更加唔少
我唔知你咩logic可以覺得刀危險過槍

和理非AV Post黎
標籤手足727係送頭

咩叫好多人
你話好多人就好多人
你講點make sure 出嚟遊行嘅都有甲?
萬一突然冇甲嘅和理非 遇刺咁點??
吓? 721 個個乜裝備都唔齊
點一下止 好多人有呢個心呀

唔想入可以唔入
唔想送中可唔可以唔送中?
依家屈埋我係林鄭添
不嬲都講唔想入係可以唔入
不過人愈多就一定愈安全

你咁講612唔安全
71失民意
沙田又打警，應該就好小人出
咁前日點解咁多人，冇諗你問題？
因為距地都冇諗，得你諗，

今次人地特登暴力，咪衰過差佬，教訓完白衫鄉黑，以後冇白衫唔係仲安全咩？依家我地未搞，都有區打人喇。距地會唔幫差佬幫白衫？

何cc，吳志森都醒啦，你應該後生距地好多啦

依家每次遊行都係100%防唔到子彈喎
咁係咪以後唔遊行喇???
100粒子彈先中一個"爆頭"又係咪你講嗰啲心存僥幸呢

你就咁講好多人
係說服唔到
一旦突然有刀手湧出
和理非嘅都唔會被刺傷
呢個要點

所以你要留咁多人佔路
就要諗方法畀大家知
點鼓勵眾有決心備護甲
唔止係頭呀 唔該

話明各有各做嘛
你驚咪企後面掛banner memo囉
依家又要個個跟和理非，唔記得兄弟爬山各自努力喇？

依家每次遊行都係100%防唔到子彈喎
咁係咪以後唔遊行喇???
100粒子彈先中一個"爆頭"又係咪你講嗰啲心存僥幸呢

嗱我所知嘅好多入去都會組隊
自己會自備防具
再多我就唔講啦

我講梗刀呀 屌你
埋身肉膊呀
你答到我點鼓勵到個個有護甲先啦

所以今次唔會叫啲無心理準備嘅人出黎
亦會提大家做足準備
我地唔係企係度任劈㗎喂
你咁講港島布袋彈唔危險
一出刀就收你皮
嗱嗱林出去叫啲連登仔收工啦
不反了

點解一定會有刀
水炮車都冇得擋，之前金鐘咁多次你有冇去？係咪以後唔洗去？你驚企後面

咁你去鼓勵啲無準備嘅人唔好出元朗仲好啦

我講緊槍喎 屌你
冇甲擋槍都出去遊行
點解冇甲擋刀又唔遊行呢

仲有依家你係知道黑警一定會出槍
你又點會知727元朗一定敢出刀先
我就建議做定防範措施咁解

好多人?
721 前夠好多啦
咪最後眼見個個盔都要借 豬咀又冇乜
係心態呀 係全世界嘅心態呀

講梗係刀呀唔該你

順便喺度文宣吓
嗱人哋啲槍唔係你講嘅一百中一呀
黑警係有系統推進再瞄頭爆你架
唔好心存僥幸呀 唔該

喂樓上嗰個睇下

咁你提出論點 你啱啱嘅言論 同佢態度有咩唔同？
而家係討論有咩論點入，有咩論點唔入， 對運動有咩好處， 71 四位死士， 都係討論過，先拉番佢哋出嚟， 唔係一句覺得唔會就完。

唔想入可以唔入
多人支持先會成事
少人支持就會收皮
你覺得邊度林鄭 邊度唔民主呢請問?

無錯
對方可能真係會用力
無咁上下gear同人數加和理非後排backup真係唔好送頭
一個都不能少

中聯辦即管請黑社會繼續斬人
到時咪怪香港人爆發革命，而家已經開始有人罷工

鬼唔知建議呀
次次班人到最後有做嘅都唔夠整體三成

防咗刀先啦
元朗呀戇鳩
大字就得啦?

周街劈人係好癲㗎
唔同721 開槍囉唔該
721 隔幾秒先開得一兩粒

但刀係圍斬呀!!!
一秒間十刀都得呀
同時間中到好多要害
好返都大範圍傷殘呀

你話到畀我知所有人遊行人士有甲防到先啦
好多人危機意識好差呀
點boost up 所有人危機意識呀
所有人肯買到護甲防刀呀
我一直講呢樣呀
明撚唔明呀

我係元朗居民見到上面條友講刀好危險真係心淡
佢地就係比把刀降撚住

文宣 現場再搵人講

今日起割𥱊

文宣囉
唔通喺度嗌唔該就會有人著甲咩
唔知你係想出力定點啦
自己開個群組
同人組隊
自發做自衛
咁你咪群組內確保自衛人仕有足夠裝備囉
點?

你單靠前排得嗰少撮人有護甲防到刀
都係防一陣㗎

到一逃走
刀手四散向大部分冇甲嘅人入手留守嘅人就收皮㗎啦!!

所以前前後後入面出面
都要有甲防護

上個week 講和理非都要戴盔出嚟
結果乜都冇
意識好薄弱

今次面對嘅係亂嚟嘅流氓
我真係唔知佢地點突然有心買護甲和理非遊行

你一兩個防完隔離就打撚柒佢啦
你估街埋嚟嗰班avenger咩?

個問題係如果我唔入元朗幫佢手，我地手足就會少左1/18
如果黑社會搞多2-3區，我地又唔入去幫 我地手足就少左1/6

起初，黑幫打元朗人的時候，
我沉默了，因為我不是元朗人。

當他們打天水圍人的時候，
我沉默了，因為我不是天水圍人。

當他們打屯門人的時候，
我沉默了，因為我不是屯門人。

當他們打上水人的時候，
我沉默了，因為我不是上水人。

最後當他們來打我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

講真搞黑真係清楚考慮過先 始終高風險
黑一定會開片攞你命 黑警實扮睇唔到
政府求其譴責下就算 唔好諗住有咩行動

今次政府已成功將焦點轉移左去元朗
設局減弱人民對政府的敵意
令義士搞黑而有傷亡

既然我地得返五 六次機會
就應該槍口對準當權者同政府
以免失焦 失去前線同路人

唔係話唔為元朗報仇 未來仲可以做到
只係首先要槍口對準返政府先

文宣上次都做咗好多呼籲啦
結果721 和理非 諗住企後面都冇甲呀

講咗幾多次咁撚多人靠得有裝備嘅人
死撚得啦!! 勇武班人唔係萬能呀

我係要全民有危機意識呀
乜你咁蠢㗎

依家唔止文宣嘅問題
係時間上太急啦
一個星期文宣做足個個都唔戴盔
證明文宣時間都唔夠

我認為要多啲時間先去做
今個星太快啦實在
唔夠時間宣傳咁
至少多一個星期

冇氣

邊撚個話你知得五六次?
唔好散播錯誤訊息 唔該

游行完即散，送乜頭
夠疆個日中聯辦請黑社會斬人，而家其實已經有人罷工

反而以後真係有成立防衛隊既需要

講到企係度比佢地砍同埋一個對幾個咁
危機意識係人類與生俱來
你有無係港島見過素人無Gear同黑警面貼面？
元朗嗰日大家知面對緊乜 自然會眼望四方
斷估啲新Beyond唔會從天而降劈我掛
咁我自己斷正啦 計漏對面識飛

係變態班人 唔該
有危機意識啦你

一定打撚硬㗎?
打都係援兵咋有時
你都要落荒而逃咁點呀?
依家有備無患呀

請各位進入元朗衡量自身風險
一定要遊行完就走
組隊拉多啲人齊上齊落
嚴守時間規定
準備適當自衛工具同心態
係咁多

我去元朗都可以嗌五大訴求
做乜鳩啊你地一個二個為左港島戰賣屯元天手足豬仔

上面講過 612，沙田都係自衛。
71入咗去係理性行動， 所以最後贏返， 因為冇暴力打人， 好多香港人聽到暴力就縮， 睇其他post到知道唔少人見到立法會衝擊就唔去。

支持唔代表每一樣嘢都支持， 唔支持唔會上嚟同人討論。 其實唔係淨係失 民意， 要諗下點樣增加，配合文宣。

不如你講下今次非去不可，沒有其他辦法，要撩交打？ 打完有咩成效？ 有咩論點打完一次 佢哋就唔會再出嚟？

上次雨傘旺角，佢哋都出過嚟，比其他字頭打返入去。 增加戰線，冇咩好處， 佢哋長期收維穩費， 學生過完暑假要返學…… 大部分字頭都驚送中，所以好多冇出嚟

你講到萬一咁濟 咁我講乜都無用
不反了 屯元天手足你地繼續比人扑啦

而家係反警黑合作，光環夠晒大
所有手足唔該睇完呢個post先諗點行動
[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

一齊拉然後放走白衫

沙田自衛係民意無逆轉，依家馬後砲先咁講啫，當晚班和理非點講啊？咪好似你依家咁講。
呢班鄉黑無差別打人，冇人撐冇人同情，入去教訓係替天行道大快人心，係你地成日諗打民意一定唔鐘意，係你咁諗驚，人地冇咁諗。你地都冇人答到唔搞元朗嗰度d巴點出來平安返去，係冇人答到

人地字頭點解有出冇出係江湖事，你唔知唔好亂諗，距地有自己瓜葛。但係元朗呢班就無差別攻擊超越江湖同政治，係人性，道德底線

你成日驚失民意驚焦點驚驚驚，你點贏呢？點同政府玩呢？

點解你覺得打就可以瓦解？ 警察一定會嚟幫佢…… 元朗做警察都係嗰條村嘅人…… 包括何君堯， 睇起底組有一個 老婆係當差。 你打輸就咩都見唔到， 贏緊就出鎮暴警察……

要瓦解就要用人民同國際輿論， 逼佢用獨立調查委員會， 先可以查得一清二楚， 我睇唔到入去點樣可以增加成立獨立調查委員會嘅壓力。

報仇可唔可以智取
唔想義士係喱場革命 出事係黑社會手中

入元朗遊行等如宣佈警黑合作撤底失敗
同時你727以遊行人士身份存在喺元朗已經係對警隊同政府施壓
警隊唔保你佢又要再硬食你嗰啲所謂人民同國際輿論
嗰日又一定會齊五湖記者入去影相報導
然後你又可以嗌返五大訴求
一箭三鵰
請問仲有咩幫到你
咁講法我係咪好似林鄭先

冇人撐？ 你查下少少元朗資料， 就知道當區不嬲都係警察撐。 睇下起底組， 就知其中一個白衫嘅老婆就係黑警。 今次係打輸扮睇唔到，贏緊就鎮暴警察……

釜底抽薪，大家應該打經濟戰

［文長］［入黎睇下］發夢發出黎既小說題材

關於元朗

光復香港 時代革命

黑警全香港都搞我地，係咪唔再抗爭，你覺得係就唔需要再講，要抗爭就度度都係咁。

最危險唔係黑社會, 係最後連人數都輸埋, 依家點都有一定人去, 你就係度講到幾危險, 呼籲人唔好去, 到時候班前線唔夠支援就真係仆哂街喇

收皮啦，我係前線個陣你地咪又係次次情緒綁架拉人走，
次次都話下次，根本你班冷氣軍師就唔肯承認自己怕死同失敗主義，
71玩得起都係因為現場冇人聽你班仆街9嗡咋屌你老母

一出警隊白衫就會散， 然後係你對鎮暴， 前日已經睇到換班咁， 之前又睇到黑警會包叉你， 全部戰術都見過曬。
既然你覺得警隊唔夠勁要兩樣一齊嚟， 祝你好運， 提醒一句唔會有萬人喺後面保護物資站。如果多兄弟受傷， 運動至少停兩個禮拜， 九月就開學。

對唔住呀我唔小心hi到粒負評
樓主我支持你架

度度都咁講，冇路走，邊度冇咁講過

抗爭都分戰略目標係邊，敵人一個定兩個， 點解要無端端增加難度？ 例如雨傘旺角， 屯門一入嚟就畀其他字頭打返出去。

如果多兄弟受傷，運動就會暫停， 暑假時間差唔多用咗一半。

樓主講嘅運動得返五六次係唔撚存在
詳情麻煩參考返雨傘運動
唔撚該！！！

唔係度度都咁講， 之前淨係對黑警， 今次基本上同時要打兩場仗，仲要喺佢地頭， 次次都係議員拖住黑警/叫佢開路， 白衫先打議員， 有幾危險你衡量一下。

有無諗過 我地好多牛屎仔都會係前線勇武
元朗比你地 印象咁危險
我地係元朗長大既 勇武比例你覺得有幾多？
我唔知 至少我係

元朗我地自己一定救
你地想保護幾多元朗既勇武巴 就自己諗

認定左自己輸，總有理由，屯門都出過黑，搞完又話搞得好
你地冇人答到唔教訓元朗白衫，嗰度住既手足以後點出來又平安返去

都唔想再講，本來仗就唔易打，你地仲叫人唔去，真係受傷可能因為你地搞到小人，連好多kol都吹雞去啦，總之tg好多人話會到，驚你企後面

根本你地聽到黑社會，睇完片就怕，揾理由
以前唔知，見個7名叫大波man就喺度笑，唔驚
都係你地心魔仲多多道理
廢事講，tg好多人帶玩具出，夠膽既到時見

之前講過， 逼黑警執法， 最少保護本地市民安全， 已經做到本區罷工， 壓力好大。 上面亦都講過，逼唔到先行呢一步。

去元朗和平遊行

最好裝佢彈弓， 下次游行完錦上路落車， 夾份打的或者坐小巴， 等佢淨係打平民， 到時再煲大佢。

其實727如果純和理非遊行嘅話我反而覺得會好安全：

1. 再俾鄉黑搞嘅話政府同警察會輸輿論輸得好緊要，所以好大機會會㩒住鄉黑叫佢哋冇乜事就唔好搞嘢
2. 傳媒會空前出動，你當黑心咁睇，佢哋會預備有事發生所以唔會唔派人去
3. 其實要搞鄉黑你入去沖一次都唔會打得低，呢樣根本唔應該係我哋做。打黑明明係警察嘅責任，打鄉係靠改變制度。記住我哋係為咗五大訴求，用武力搞鄉黑已經偏離得好緊要。其實如果成功爭取到有獨立調查同真普選先係幫到件事。

相反如果挑釁鄉黑用我哋嘅前線以武制暴，輸嘅只會係我哋：
1. 唔通真係同佢劈友？我哋唔係為咗劈友而出嚟，咁做反而會俾人感覺係為打而打而失咗焦，五大訴求去咗邊？
2. 同對警察唔同，黑社會係無底線，損失前線嘅程度係可以好嚴重，對之後嘅運動有害無益
3. 輸輿論，啲人就會覺得出嚟嘅人唔係為咗政治問題而係為咗打交。警察亦都更加可以振振有辭話係打鬥，由得你哋打完先拉人。

其實727前線手足做一次和理非先，或者休息返一日。大家亦都應該行完就散，唔好留戀。行時亦都跟大隊唔好俾機會有個別事件發生。和理非反而先係今次最大嘅武器，唔係話會實爭取到啲咩，但係相反係警告到政府和理非係唔會怕，令佢哋之後唔敢用黑勢力做嘢。

認同， 用曬其他方法先， 同圍村佬示威， 冇辦法先自衛。 出師有名， 安全好多， 物資易帶， 真係出事又多人， 損傷風險減到最低。

Because 鄉黑 is one of the element!!

有咩方法可以課比前線, 比佢地加下菜飲多杯汽水

黑社會
四隻字 : 怕死貪錢

有d類似共產黨 百團大戰， 暴露我軍軍力

下 你咁即係叫人唔出？

推

呢班黑幫只係僱傭兵, 有錢有線其實我地都請得郁佢地, 唔需要損兵折將打鳩佢地, 最多都係show姿態話佢地知唔好恰鳩屯元天班市民, 佢地都我地"香港人"睇實, 但起人地幫會, 起人條村就唔需要了

唔需要神化班鄉黑，睇返d片真係打得嘅只得約50人，嗰日西鐵站如果夠團結根本傷都傷唔到你，不過d人實在太驚走到㪚曬。所以重點係千祈唔好落單，有隊形齊上齊落唔好自己怯左先就冇事。

打黑除時仲難打過警
地下打鬥往往最危險最難搞

唔係諗有幾多個前線，而係諗要將幾多人變成前線
當然一個都不能少

呢個post講得好中，當你真係恐懼而唔出黎既時候，你就真係輸左

元朗手足一樣寶貴，
但我地要衡量有幾多本錢去做，
光復元朗風險高，成效存疑，
有可能會模糊焦點，
而且對於第二區前線來講無地理優勢，
如果有前線因爲咁而被捕絕對可惜。
如果要光復既話，凖備必須要好充足，
入黑前要走，唔好戀戰

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

革命唔可以恐懼咁多野
香港已經無路可退

養精蓄銳？等到幾時？成個禮拜比你地買裝備
防具你買左未？

其實有好多在明嘅目標，佢地屯元天咁多藥房呀剩

同其他手足有共識
和平遊行代替勇武燒村

打到幾個成面血一定
恐襲個次佢地都打唔晒班義士

幾時話唔反抗
依單嘢係人都嬲 係叫你咪撚咁衝動

講還講 唔好提老母

方式可以再討論
但元朗呢場一定要搞

咁多三毛出嚟帶風向叫人唔好去，
睇嚟班鄉黑真係好驚

on9黃左仲有撚種出黎撐咩你估牛屎佬真係同你守家園？生意係地產套丁黃賭毒呀！唔撚大鳩佢咁唔洗玩、和你飛即縮

同意要從長計議
前線巴打真係好重要 唔想因爲黑社會有力量損耗 義士受傷
睇返上環 每一位前線都好重要

黑社會就留返比d狗
而家有港豬民意壓力 d狗點都要做返d野
唔做野就繼續輿論壓力屌
攻心為上

我知 有好多手足係元朗受傷 大家都好嬲
情緒過後 要思考點樣對準政權

正確方向

727 反警黑
反警黑就係講緊警黑合作 我地不能接受

負皮好大機會係打手！
推！

佢有刀，我地屋企廚房邊個無刀？

727光復元朗 要做就要全民full gear+元朗狗屋做終點+天黑前走+大街遊行

大家真係冷靜啲諗清楚先

幫手呼籲和理非full gear出席

任務同願景好唔清晰

想嚇到班牛屎佬唔敢再出嚟？
佢地根本唔怕嚇，爛命一條，下次收到錢又可以出返嚟，同埋佢地仲要唔會俾人拉添

殲滅佢地？
太on9，唔需要評論

純粹想發洩？
唔值得冒咁大風險

力敵不如智取

光復香港，時代革命。

所以和平遊行絕對可以繼續

依家個問題係太多設限 同魚蛋相差太大 到今時今日仲想用和理非去感化人地 係咪傻

我意思唔係用和理非感化佢地
係至少要有plan 要有不反對通知書 唔係勇武上腦送死 用最低成本發揮最大功效

又係白色恐怖者，你驚係咪以後屯元天既義士唔使出市區幫拖啦？

講到尾都係怕左惡勢力姐，你今次退，共產黨夠可以隨時叫啲大陸城管拎雙程證落來打我地，係18區區區打，咁係咪遊行都唔使遊啦？

short short 地咁。挑你老母

冷氣軍師一件，唔使理會

追post啦 巴打 冷靜d先

屌你老母你睇片睇上腦short 鳩左呀？唔怕死？我想知咩人唔怕死呀？

Agger

黑社會恐怖啲定黑警恐怖啲？定係共產黨最恐怖？

如果要驚，點解唔乖乖地做港豬？

可以思考一下

好似上面有巴打講 唔係話縮
係要用更work既方式對抗
我唔反對27號和平遊行

黑社會=警察=政府

只可智取 唔好送頭

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

文宣必需集中埋上環

咪撚再理何妖條撚樣 集中返27號

我覺得要一定入元朗，打蛇隨棍上
但唔代表要同佢地以死相搏
對方無差別攻擊平民，係我地爭取民意嘅大好機會

巴打有道理

好 放棄 唔抗爭了
警隊都上百年歷史，唔會動搖到

驚就留番係屋企飲奶
出得去嘅都係預佐同牛屎佬玩

釋
放
所
政
治
犯

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

721上環 無預警下黑警係天橋掃射

實際我地可以點處理？
我地本身係普通市民唔係黑社會
裝又唔係對付鐵通同開山刀
唔想前線出事

帶定裝備先 特別係防具
準備隨時有鄉黑挑機
互相照顧身邊既人 走要拉埋身邊既人走
熟讀地圖
記住呢幾點就夠
唔係前線 帶定急救 同物資 好希望做到每個人都係流動物資站

推 有說服力過叫出去元朗

中、後都要有心理準備訓練同做backup
要做攻唔入既水 隨時散開或填滿

【條路自己揀】勇武入城果時，想做文明威武之師，定係以力服人既武夫？

7.27 元朗反黑遊行
（和平示威 但對方郁我哋係必須還手）
（朝早11點 元朗西鐵集合）

7.28 上環追究開槍大遊行
（7.21 當晚無預警開槍 開咗最少36槍）
（仲有一位前線係醫院危殆中）
（香港人 你唔出黎 你好唔好意思？）

啱呀

我哋準備好啦喎 護甲長棍同盾
係你未啫

至少幾十人預咗入廠 其實平時示威都係
共識係佢哋出刀我地呢邊就敬酒

啱 講training速龍強十倍啦

唔好再回應啦

721之後一路有人叫人唔好入元朗 咩原因心照

唔講以為班黑社會渣火箭炮
講真721咁串只係因為打平民

前線班人對開速龍對開槍 對你班有肚腩既黑社會驚D咩?

無人會想坐監囉講真 更加唔好提黑社會呢d平時蝦蝦霸霸既要入去對住4幅牆無啖好食

速龍係會收工 但人地有法律保護 殺死示威者都無事

有話唔好入元朗?
提醒義士注意風險都有錯?
我係咪可以話你推班前線去送死
智取啦 一味勇武上腦有咩用 勇武都要用得其所

要保護前線，人地部署，我地都可以

推推推

一個都唔可以少

唔止五六次 抗爭係長期

星期三啦
抖夠好推返正經post

對家郁手先還拖
對家郁手先還拖
對家郁手先還拖
對家郁手先還拖
對家郁手先還拖

推
元朗真係要full gear，不論和理非定勇武，勇既更加要重防

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

727全民full gear

可以去，但和平行，行完走，呢到冇野可以幫到5大訴求要去圍，佢地d污漕野已經浮晒上面，唔使好似佢地咁最後變衝突。要比全世界睇到遊行d鋪頭都唔會好似個日咁關晒門變死城，咁先夠大對比去做文宣!!!比全世界睇清楚邊個先係暴徒!!!

人地擺明係想用黑來做醜人
幫狗轉移戰線
大家冷靜下
去元朗係可以
但日日係度講FOCUS
你去打佢地尐黑, 咁咪又失焦囉
人地擺明係收錢嘅爛頭卒

唔係叫大家唔做
和平遊行要去(支持輕裝)
要俾官警黑睇到我地唔驚佢

要記住一點, 連登係一班好聰明嘅人
我地行動除左和理非, 同埋勇武都仲有好多唔同方法

記住, 目標要FOCUS, 去元朗係和平反黑

除咗輕裝其他都同意
保護自己

推, 千萬唔好衝動送頭, 你地前線係好重要

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

今次唔可以落單

就算真係比我地屌走元朗班鄉黑，咪又係比其他地區果d老黑入黎收割元朗嘅地頭同埋利益

所以真係要三思，無謂作嫁衣裳

727 唔出黎
到時遊街人小仲危險

#不分化 一個不能小

一定唔可以落單

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

所以話香港金魚腦係冇能錯
個零月啫自已嗡過乜講過乜轉頭以經冇件事
Be water呀！係 Be weater呀！
幾時變能左 Be fire呀？
一嬲就實做錯野，記住我地係一次都唔可以錯！
要 Be water

Be water

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處
🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

你今日唔清算
你子孫會講 人地二百年歷史架啦 點會收皮
子孫既後代又會講 人地成千年歷史架啦...

咁世界唔撚使轉
齊齊等運到

唔係唔清算清算都要計謀架ching
你係咪唔撚明我個post嘅重點喺邊
唔明出聲 慢慢解釋過你聽

明既 保住戰力丫馬
你有你道理 都岩既
我有信心全身而退
咁各自爬山

黑社會只向錢看
你估721無人俾安家費單野有人會做咩
星期六遊行如果和理非唔入村應該ok
但要防止有人混入示威人群帶頭搞事

光復香港
時代革命

我地夠人佢地就唔會咁猖狂啦 愈多人去就愈小人受傷、被捕
我地都淨係得返你地嫁咋
你地係我地最強嘅後盾黎嫁啦
可唔可以陪我地一齊行？

齊上齊落要去一齊去 要走一齊走

建制叫出反對通知書政府唔聽，今次反而聽黑社會講，可以睇到良田村勢力，加上可能有政府痛腳。退一步唔係代表輸，係等一個時機再出擊！政府腐敗到要勾結黑社會，都唔會有好下場。同時亦會有其他派不滿，等佢地自己狗咬狗好過。

絕對同意 以下係我對727當日行動嘅建議方法

希望有教會可以727喺元朗搞場宗教集會！

727齊上齊落 唔好落單

香港人加油

齊上齊落 唔好落單

今次咪到我地做和理非

打班黑社會有咩好處

齊上齊落 光復香港 時代革命

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

邊個再講元朗要主動攻擊挑釁，就係想輸！

推推推推推

請集中5大訴求

只要令佢地積弱，搞到外敵有機可乘，到時交唔到數，內部就會有人出聲話佢搞屎棍。
睇下中史個個朝代都係要積弱俾人瓜分最後滅國

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

如果行大街都驚，不如聽警察叔叔講唔好出街

我地千奇唔好入村 ！
仲有祠堂千奇唔好搞 裏面其實好似由多個獨立團體組成獨立自治區一樣
人地內政本身已經好亂 團體同團體之間會都會有激烈運動 無謂一陣外交部都未成立好又搶住出講野
又唔小心恐嚇到驚察 佢地又真係好驚驚 去唔到安全地方保護市民 甘又點OT?

勇武係我地最重要既隊友 今次到和理非保護佢地

唔入村就得

發覺呢啲post叫人唔好點唔好點
最後又唔比個solution出黎
你諗唔到就縮返入自己老母個閪度啦

講好咗和平遊行
建議追post